蔡瀾憑咩咁出名？暴暴飯焦？三文魚唔食日本人？

三文魚係唔會食日本人

憑佢道撚道都話識個老朋友

笑左，ok next

打邊爐最緊要係d料
無料 點打

憑個肚腩

聽聞香港四大才子有佢份

蔡生當年拍住阿叔講波你都未出世

三文魚係唔會生食日本人

咸濕佬

蔡瀾寫啲野鹹濕得黎好正

食家
去到邊都要個廚整隻雞蛋比佢
唔好食屌無創意都屌
Gordon Ramsay都比佢當𡃁仔

今夜不設防

蔡瀾係作家黎

夠肥

以前紹氏好似做監製 所以電影圈識好多人
做過導遊周圍去見識多
識多國語言
跟過馮康候學書法
搞過美食坊
學過雕刻
專欄作家
以前同金庸 倪匡 黃霑合稱 香港四大才子
先唔理係咪名正言順
但係咁都代表蔡瀾有啲料到
依啲係我暫時諗到
憑咩咁出名我就唔知
不過應該有料過你

佢寫d野好好睇， 旅遊同生共介紹既都好正

學野